喺fb公然見到有人放含圖

出返去啦你班咸濕仔

咁少咸濕仔

估唔到猫都識呢樣野

可能2個都係仔

好得意

解密狗仲唔進場嘅

我認我咸濕

我代班Cd-Rom多謝巴打

解密狗

解密狗一世爛春袋